法國中國嘢好能屈機

Apps有抖音，快手
買嘢有淘寶
食嘢有海底撈
飲有喜茶
女人有金盈

金盈黑絲

G又正

發覺你老母欠屌

你吾系中国人牙？

大陸妹配黑絲特別淫

發覺樓主迷開g

法國唔知幾時開始，多左好多人用法國

咪撚再貼張👴🏻👍🏻
我老豆嚟

Mayug

支那仔收皮啦